見過今次風浪未來可否同子女/後生仔講"有咩風浪我未見過?"

已具備做廢老條件

重點係後面要加一句：
星期一咪又係要番工

威馬遜 海燕 再世 來搵你

波台狗之前話無料到
摑到面都腫埋，潛晒水

垃圾施肥大隻